熱門一個三罷/罷工post都冇?

Push

推

罷工，留番藍絲返工啦

陸續有不同病房既醫護鼓起勇氣罷工
香港人肯跟未

就算成功三罷 都要留意執行方式